屌奶星，車仔黑哨黑撚到

係

走甩2球12碼

明黑鳩你，咁點？

屌！黑哨！

唔係主場都咁黑既

個球證盲撚咗定點

收左錢

3434

食屎啦車狗

還左球了

唔使還呀

個球證真係盲架屌

請勿質疑正義足球隊

幫疤狗還住少少息先

屌那媽 呢隊閪波立即降落英冠啦

下半場咪還埋剩低果球當無數囉

唔順氣send email去英足總投訴囉

第2球都12碼既話你應該轉睇羽毛球

屌你老母 還左一球以為還清呀？

睇埋VAR都判錯果D先叫黑

唔覺有幾黑